「on9題」究竟係‘令立立’定‘立立令’

令立立
立立令

乜撚野令立立呀

乜撚野令立立

黐先係黐立立喎

你學咗正字先啦好嗎

求糾正

兩個都講㗎喎

但都有人講立黐黐

以前Keroro有一集係講立黐黐